大家點睇大學生炒股票？

見到bba人上堂一行人睇股票(著suit)

真係覺得佢地幾pro

啲女都望多幾眼

奈何我呢啲science毒撚玩股票十賭九輸，又唔識啲terms

真係好自卑。。。

我一直覺得市場真正賺到錢的機會是derivatives, 唔係股票本身... 學下冇壞, 不過真係要量力而為

如果咁樣諗只係唔知d投資工具其實有咩用

識得Hedge下自己position已經同淨係識買股票比差好遠, 你可以令你既投資同你對市場既期望match返

不過講到底都係要識睇市

輸錢又同你講咩
試過上緊堂睇緊個市
隔離條友又有玩開
之後傾左兩句
之後佢自爆自己買細價股五輸左四萬

我覺得睇股票睇得咁揚果啲唔會勁得去邊

其實唔明有乜好睇

其實玩股票玩到咁上下一定要識得做資產配置，咁無論咩市都好你起碼係有賺唔係輸
如果你係all in窩輪同牛熊證，個風險太高，同窩輪有到期日同可以唔跟正股升，仲未計有機會縮窩
同埋正股始終坐貨能力高，仲未計有d股可以收息呢d
識得對沖真係幾重要， 我記得以前睇個例子係100萬資產，80萬買股票20萬做期指，就算個大市同隻股一齊跌都會做到正回報

不過我見巴打你好似有買開債券， 唔係應該鍾意低風險既投資工具多d咩

股票係攞黎儲
唔係攞黎炒

其實有乜關係？勁就要收收埋埋遮住個mon睇？

佢地已經輸到得返套suit你唔知姐

唔會想比其他人知自己點玩

其他人識讀心？

最撚憎班友用手提電腦睇股
又唔撚係識又要開圖扮睇
明知hall座位斜上去 擺明係等後面睇到

睇都唔比

讀science先岩抄股票，性格摺啲，冇咁易做風頭「等」

睇圖都要偷偷摸摸先得？
乜都睇唔過眼陰謀論

利申：畢咗業幾年

上堂就上堂啦 你班柒頭自己睇唔緊要
最on9係要同埋隔離左右大聲講邊隻賺幾多
然後扮哂專家向到睇圖以為自己技術分析員

輸錢唔緊要，要知道點解輸
真正贏錢既人係唔會大聲講，因為投資係一生既事，呢刻贏錢唔代表咩

成日屌鳩學生入場
出黎做野先炒輸得仲甘啦on9

既然你話自己睇唔緊要
其實個討論完咗架喇
唔好加第二三句落去搬龍門

學定先冇壞

聽過有人係街同佢fd講咩‘美國黎緊加息油價上漲 市民對xxx持觀望態度，又話咩咩咩反映大眾對咩咩有憧憬’ 成個專家咁